[發得夢多] 賣囡... 唔係賣主機先岩

Intel Core I7 4790 3.6G Hz
Gigabyte H97 D3H CF
16GB DDR3
NIVDIA GeForce GTX 970
Adata SP920SS 256GB
WD 1TB SATA3 WD10EZEX

見底了，賣幾千蚊頂住先，出價
tg: someonesavehk

有冇巴打要，出太多次去，冇錢了

有冇巴打平平地要左佢，幾多都好